想搵一首廣東歌 但我唔記得名同歌詞

我記得有段仔係

珍惜過 開心過 爭吵過 ... ...

總之就係 啦乸喇 啦乸喇 啦乸喇...
三個音一句，一段有幾句咁樣

有無人記得係邊着

勾手指尾？

應該係勾手指尾

此post已完